覺唔覺冬天唔搽保濕面霜同潤唇膏啲男人好低賤？

成面爆擦爆到紅卜卜，近睇又會乾到出晒白印，

個嘴又甩晒皮，成個賤民咁嘅樣，自已又唔舒服

毒撚們，學下保養啦，不修邊幅冇女仔會中意架

人地有濕疹你撚知咩
屌你老母傻西

濕疹唔保濕你就真係ｏｎ９９

周星馳爆擦咪有女幫佢搽潤唇膏囉
睇樣既者

牙路，你在看吧？

牙路在做，港父在看

哈,我真係咁
不過亦都覺得男人搽保濕面霜同潤唇膏好姿整,成個gay佬咁

你又知人地冇女

真男人系唔會搞甘多野

瑤柱咀

是

睇見topic都覺得痕

我係低賤. 唔撚得咩 ?

ching個名有online game feel

有做保濕

但係唔靚仔 都係賤民

乾燥都唔撚比人保養下既

樓主靚仔洗唔洗咁能串牙！

講真係你柒姐

想大家多啲注重保養！

長靚長有！

屌，比ching話柒好冇肉

樓主係咪搭車見到我
唔好意思有濕疹污染咗你對眼
會盡力改善下

巴打都見識多

係黃金聖鬥士處女座沙加的其中一款絕招唻